「你既廣告仲會去到大灣區」黎耀祥條撚樣涉嫌虛假宣傳

有在廣東工作過同生活過的人都知道，TVB個台，平時除左新聞同劇集可以正常播放外，廣告時段，當地係會插播佢地本地既廣告或政府宣傳廣告，所以，大灣區居民係看不到TVB既廣告的

澳門都係屬大灣區

好明顯TVB係想用大灣區概念去水廣告商落廣告，以為佢地既廣告大灣區居民可以睇到

大灣區「部分」地區
TVB哩隻老胡狸會咁易比你捉痛腳？

不良營商手法
《2012年商品說明 (不良營商手法) (修訂) 條例》(《修訂條例》) 已於二零一二年七月十七日獲得立法會通過，並於二零一三年七月十九日全面執行。《修訂條例》擴大了《商品說明條例》(第362章) 涵蓋的範疇於二零一三年七月十九日全面執行，以禁止商戶對消費者作出某些不良營商手法，包括就服務作出虛假商品說明、誤導性遺漏、具威嚇性的營業行為、餌誘式廣告宣傳、先誘後轉銷售行為，以及不當地接受付款。《修訂條例》亦設立了一項民事遵從為本執法機制，以鼓勵商戶遵從法例及制止已知悉的不合乎法例的手法。在此機制下，執法機關如相信某商戶作出被禁止的不良營商手法，可不提出刑事檢控，而接受該商戶停止有關手法的承諾書。

執法指引
海關關長及通訊事務管理局作為執法機關，根據《商品說明條例》新增第16BA及16H條，聯合草擬一套《執法指引》，說明他們以何種方式行使《條例》中的權力，並就新法例條文的實施提供指引。執法機關巳於2012年12月7日至2013年3月17日舉辦公眾諮詢，邀請公眾就《執法指引》擬稿發表公眾意見。

咪係，寫到明部分，垃圾tvb 肯定好小心

佢會同你講 香港都係大灣區部份地區

香港咪大灣區囉

大灣區「部分」地區=只係得港澳

姐係同而家無分別
橫掂都係不如直接話世界各地都睇到 因為東南亞都會播

佢有節目中間彈資訊個贊助

黎耀祥原版無講「部分」字眼

口述係講 你既宣傳會去到大灣區
字幕唔係個回事
黎耀祥我屌你老母食屎啦

無河蟹新聞時係可以正常播放的

邊度有得向海關舉報？

大灣區d人仲有幾多人睇tvb
一係就上網追劇

"今日香港" 宣傳短片

反攻大陸

呢個廣告睇親都覺得黎耀祥d表情好撚戇鳩

大灣區「部分」地區 = 香港

推上報

聽日打俾徐小姐問下可以去到邊個大灣區城市都看到

非五毛 反大灣區
如果澳門見到TVB廣告
咁可否比CCTVB justify?

因為香港都係喺大灣區

幫你宣傳到全城滋擾

找個盲嘅去告佢

正確，香港同澳門睇到

真心好反感呢個廣告
你想人落廣告咪算
講咩好多人做生意，樓上鋪
不過做得幾好都冇人知

咩撚野事?? 姐係要落你廣告先叫有人知?? 好撚自大
係反感果隻

香港咪係大灣區

香港咪係部份大灣區
無撚講錯
THX

全球部分地區一樣得

大灣區部份地區=香港 澳門

佢個頭個樣
同衣著都好似大陸土豪

犀利

之前上大陸
開住個電視
真係片尾曲都未播就已經插晒大陸啲廣告

澳門咪係

呢個聰明好多，同坐船出海“有機會”見到中華白海豚一鳩樣

有機會可同時收看

人地講部分地區

佢會話香港都係大灣區一部分，同埋有時大陸cut唔切會出咗一秒半秒

香港咪大灣區

之前都係有機會

坐咗幾耐

依家廣州地區都已經無咗插播廣告了

更何況大灣區

咪得澳門囉，仲要「有機會」

口述無講部分地區

我復活節在廣州喎

深圳近關口都收到

佢仲會幾你個廣告令到全城滋擾

大灣區

佢仲會將你個廣告令到全城滋擾

香港都係大灣區...

佢會話香港都係大灣區一部分

香港都係大灣區

香港澳門都係大灣區
樓主咪咁小學雞

香港係大灣區一部分

樓豬，佢好似秒左你

人地咪講左"部分"囉 盲？

次次都聽到「推廣到全城滋擾」

十幾廿年前開始大陸已經自己插廣告同隨時cut敏感內容，話大灣區睇到真係明昆鳩人

部分 可能
大班律師 同你玩文字
到時話新界都是大灣區

香港本身就係大灣區

佢係話有機會，通常大陸個邊會cut淨半個至一個廣告，所以你有機會架

唔係，深圳近幾個月（今日香港）冇左
即係介紹舞火龍，大佛，野食果個垃圾假廣告
d廣告已經同香港一樣

引左一班TVB C9粉絲出來護主

嚴格黎講
官方設定上
香港都係大灣區內
大灣區部分地區=香港

我間唔中都會去廣州探下親嘅， 基本上香港嘅廣告係被冚到冇得剩

世界部分地區都得

叫徐小姐解釋下

推廣到全城滋擾

其實都好撚奇怪，珠江台 廣州台 都唔會插播，就係插播你香港台

利益問題，TVB又無分廣告收益俾佢地，緊係借TVB個台插播返自己收錢既廣告啦

仲要話人地啲生意做得幾好都無咩人知道，你老味仲係大台心態，宜家上網大把渠道宣傳啦，你無線就就快無人知喇

1前幾日上過去，香港廣告同埋新聞都睇到

其實係咪改過個廣告黎
因為我記第一次聽係聽到佢講
你既廣告仲有機會去到大灣區
第一次聽到仲笑尻佢戴頭盔
之後再睇就係依加個版本了

大灣區根本冇法律定義 而且大灣區部分地區 香港都包括係入面

香港都係大灣區一份子啦

全球的大城市就搞掂

大灣區包埋香港架

宇宙部分地區睇到

我係老闆見到大灣區呢三隻字都唔撚開胃啦戇鳩

香港屬於大灣區 已經去到

呢個廣告煩撚到仆街，啲說話又反感又啃耳

大陸唔係睇到tvb咩
呢句野好似捉唔到佢痛腳

根本想誤導人覺得大陸都睇到，好著數咁
到你發現原來冇呢回事，佢就會話香港都係大灣區

香港就係大灣區一部份,所以就係部份大灣區睇到

會播「今日香港」，但日日都一撚樣

新聞肯定唔係足本

但睇唔到TVB既廣告

佢用有機會真係玩晒
始終有時TVB係支那播廣告唔係真係即刻比人CUT
同埋澳門同香港又真係屬大灣區

係廣告套餐 唔係廣告
係部份地區 唔係所有

而家係可以節目入面賣廣告架

即係我都憎cctvb
但屌佢都要俾d 質素呀